香港既廢老算唔算全世界最出色？

東張西望又追擊廢老

又偷花 又偷垃圾桶
痴撚線

no

一嘅都唔廢，仲曉偷野

認真全世界邊個地方既廢老會好似香港咁
貪心 又鍾意偷野
無著數就詐傻扮懵
有著數 例如有位坐/落車 就跑得快過保特
恃老賣老
個身又臭
真係痴撚線

當正自己監工咁得閒無野做望住人開工

香港既廢老集結華人最劣質既特徵：

恃老賣老
有著數就儘R，貪小平宜，貪心
為老不尊
自以為是，目中無人
無能卻死要面
吹水成性

不能盡錄

全世界邊有地方既老人會做出呢野

笑撚左 仲似做野過啲WS